[求和] 中國望盡快與美達成貿易協議

中國望盡快與美達成貿易協議

中國星期一（12月9日）表示希望能盡快同美國達成一項貿易協議。與此同時，在美國對中國進口商品本週末開始加徵新的關稅之前，雙方正在進行密集的磋商。

中國商務部助理部長任鴻斌9日對媒體表示，中國希望盡快取得各方都滿意的談判和磋商結果。

他說：“關於中美經貿磋商和談判，我們希望雙方本著平等和相互尊重的原則推進談判和磋商，也照顧到彼此的核心關切，盡快取得各方都滿意的結果。”

美中兩國目前正在就所謂的第一階段貿易協議進行磋商，旨在緩和雙方長期的貿易爭端，但是，兩國是否能在近期達成一項協議，目前還不清楚。

華盛頓對中國進口商品加徵新一輪的關稅將於12月15日開始實施。

中國要求美國取消對大約3750億美元輸美產品目前加徵的部分關稅，此外還要取消定於12月15日對另外大約1560億美元即將加徵的關稅。

美國總統特朗普要求中國承諾購買具體最低美國農產品數量，同時在知識產權，人民幣匯率，以及金融市場准入方面做出讓步。

白宮經濟顧問庫德洛上星期五說，雙方幾乎每天都在進行談判，但是目前雙方沒有計劃舉行面談或特朗普和習近平之間的簽署儀式。

在美中雙方密集談判之間，距離美國擬定的最後期限還有不到一個星期。庫德洛說，特朗普將在涉及中國產的手機、筆記本電腦、玩具和服裝等關稅問題上做出最終決定。

特朗普上星期說：“12月15日，可能會發生某些事情，但是我們還沒有討論那個問題。我們在同中國進行非常好的談判。”

一定傾唔掂

我唔打嗱.jpg！！！

侵仔而家話唔想同你簽

取消關稅呢個位其實都唔太需要傾

而家美國經濟數據咁好

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

快支爆，中共死全黨

依家都係傾第一階段姐

達成協議後反口是常識

又黎支那第五大發明：

不平等條約！！！

俾8個字中共

五大訴求，缺一不可

下 又話亮劍既 咁快縮沙

仲有好多條法案等住過wo

咪係，之前侵侵已經俾曬時間同機會中国，宜家仲要拖鳩侵侵，其實就係玩嘢。

收唔收關稅係美國內政 幾時輪到你說三道四

唔好傾得掂呀，當年簽南京條約，足足令清帝國續命70年
我等唔切呀

拖耐D 美國有多D著數拎

美國睇穿支那就算簽唔簽都要買農產品，所以支那剩係買野係無用，仲要處理埋知識產權先得，今次睇習種點攪

Push

講個笑話: 反制行動

呢班支支咁主動想跪
經濟應該大撚鑊緊

好難講，睇個勢似係會簽得成。

非常好的談判...

又黎好朋友個fd
而家個市撚左咁多鑊都消化曬唔郁咁啦

乜唔係有好撚多反制措施咩